［孝子］老人家身體檢查

是咁的，家母六十幾歲，近日短期內輕左七八磅。想搵間醫院同佢做個詳細少少 body check，跪求各巴絲推介。

認真post ，謝過咁多位。

幫你推下

想問下係咪要用萬幾蚊個d plan 先有用

閣下老母仲有無其他病徵？

早年（大約五六年前）有腎石。但係碎左就冇事。

而家冇咩特別病癥

push

飲食方面呢？

重口味，肥

本身都有超重問題

我自己懷疑佢係心臟問題多

皆因佢血壓去到153/88

⼀

如果樓豬俾得起就快快手去法x醫院check
因為血壓一高就好撚容易中風

咩價位。

我外公係中風過身，外婆都有中風紀錄